721宣言出爐！！ 波台手足睇左未？

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

引啲罵戰 推上熱門

推呀

推

推推推

大家好幫到手 views升左三百幾

系

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

光復香港 時代革命

推啊屌你老母
唔推仲係人黎曠
仲講乜撚達狗啊